小心中計!！!太子依然重防

今晚啲狗出奇寧靜
去到旺角就唔再推
反而太子站就駐重兵守住
明顯太子站真係有啲唔見得光既野喺到
破壞黨鐵同時都要理性分析下今晚啲狗既行動

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Push

我無野講

清理好晒啦有咩好防

太子做中轉站運狗包圍咋

封咗太子、旺角、油麻地，千祈唔好向尖咀方向

佢地可能驚人入去搶到當日片段
或者現場/站內仲有啲野係未清理好

屌，美孚至中環無地鐵！